[耀才有報應]耀才逃亡潮之廢閪先留低(6)

耀才逃亡潮之廢閪先留低

事實上廢閪先會留低同on9葉茂林打工

黎緊會點評下各個職位,
等大家唔好入左去先知中左伏

這個職位屬於市場推廣部管理層
由於低學歷癲佬選擇走藍色路線
不惜得罪香港數以萬計市民
令公司聲譽節節下滑
這職位絕對係苦差

建議:
1. 黃絲唔好加入, 因為老闆藍到仆家死全家
2. 想發揮創意唔好加入, 因為你唔會有呢個自由
3. 任何人都唔應該加入, 除非想自己前途盡毀

手足, 如果有同學/朋友/親戚係耀才員工
請叫佢廢閪
因為留係耀才做就係廢閪
佢可以會扮黃或者裝出自己好黃
但係唔好理, 都係廢閪
只有轉工佢先可以脫離廢閪稱號

身邊所有係耀才返工既, 全部都有廢閪稱號